[不看不是愛國] 葉問死咗仲有無葉問5？

#不是劇透 #必須看到尾
#入戲院前你要知的小背景

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

#不是劇透
#不要share
#share了觀眾便不會購票

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！今次針對中國！要人簽署！

千祈唔好share啊

葉問5可能係佛山前傳

好似火影咁 變個仔做主角

葉問咁愛國 點解國家唔醫好佢個病？

應該有 個劇本我仲構思緊
葉問死左之後佢屋企人將佢葬係和合石
之後有日有個黎自美國既邪教組織利用邪術令葉問反生 諗住利用葉問既功夫黎做衰野
起初...反生葉問係一個無思想任由邪教組織控制既活死人...
但有一次佢執行任務期間 佢遇到係美國既反送中香港示威人士同在場既中國留學生係道互𨳒
期間葉問見到有五星旗係佢面前揮動 佢個頭開始劇痛 跪左係地 之後佢舉起隻手諗住搵人幫手
點知佢被中國留學生誤會佢舉手係表達五大訴求而被襲擊
葉問雖然當時劇痛難擋 但對住哩班本身睇落以經體弱多病 看似乸形既廢柴人形物體 葉問應付佢地可以話卓卓有如...
最後葉問再係佢地面前撕掉五星旗 哩個時候佢發覺自己既頭痛消失....
待續......

因為佢雖然有病，但還有黨嘛

葉問5之陰陽路

會講佢返生 FCed
新年利是錢都唔會使等留嚟睇葉問5用

有

葉問前傳
葉問外傳
孖生細佬葉答

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

葉問5
原來葉問係未患癌同後生時留左幹細胞雪藏左
葉問死後五十年，複製人技術成熟
葉問個仔因為覺得自己細個太on9
有美國人唔做走去做中國人，所以就用幹細胞複製葉問呢個老豆出黎，
希望可以同老豆一戰打醒佢

前傳，少年激鬥篇，番外篇

葉問Z啦 叫葉準同埋莊子一齊搵齊7粒龍珠復活老豆老母

出李小龍篇

葉問科幻版

呢個我想俾錢睇